# EjemploCamel6

Ejemplo del uso del framework Camel con Spring Boot y rutas construidas a medida; con una clase. Aplicando pruebas con 
Mock.

## Para Agregar el repositorio remoto a un proyecto existente
```
cd existing_repo
git remote add origin https://gitlab.com/alfaCentauri1/ejemplocamel6.git
git branch -M main
git push -uf origin main
```

## Requisitos

* JDK 18 ó superior.
* Librerías de Maven.

***

## Instalación
* Compile el proyecto con el IDE de su preferencia.
* Ingrese a la consola y dirijase a la raíz del proyecto.
* Ejecute desde la consola: java -jar target/camel-mock-testing-1.0.jar

## Authors and acknowledgment
[GitLab: alfaCentauri1](https://gitlab.com/alfaCentauri1)

## License
GNU version 3.

## Project status
* Developer